經典妖怪卡通《鬼太郎》將於4月推出第六季作品！

由 水木茂所著的經典鬼怪漫畫《鬼太郎》，繼日前宣布 50 週年企劃的消息後，官方正式宣布將自 4 月起推出新作動畫的消息，並同步公開特報影片。

有鬼怪大師之稱的日本知名作家水木茂，《鬼太郎》為其十分具有代表性的作品。而改編動畫自 1968 年推出至今，已有 50 年的歷史，可說是相當悠久的動畫作品。《鬼太郎》就在日前宣布將展開 50 週年企劃的消息後，官方於今（19）日正式公開將推出《鬼太郎 第六季》的消息。

在官方所釋出的首波資料中，可看見這次的鬼太郎，將會交由 澤城美雪配音演出，而眼球老爹則是交由過去曾飾演過鬼太郎的 野澤雅子所負責詮釋演出。目前《鬼太郎 第六季》預定將於 4 月 1 日起在日本開播，對於作品有興趣的人，可先藉由特報影片以及人物設定圖一覽睽違多年後的鬼太郎新作面貌。

製作小組

原 作：水木しげる
製 作 人：狩野雄太、佐川直子、永富大地
總 導 演：小川孝治
劇本統籌：大野木寛
角色設計、作畫導演：清水空翔
音 樂：高梨康治、刃-yaiba-
動畫製作：フジテレビ・読売広告社・東映アニメーション

配音團隊

鬼 太 郎：澤城美雪
眼珠老爹：野澤雅子
鼠 男：古川登志夫
貓 女：庄司宇芽香
犬山真奈：藤井幸代
撒砂婆婆：田中真弓
子泣爺爺、塗壁：島田敏
一反木棉：山口勝平

我記得有主線架 鬼太郎
仲有咩妖怪四十七士

星君鼠

正阿 到時可以睇貓女h圖h漫

ge ge gegegenoge

貓女以前真係好大分別

星君鼠轉色

對上一次睇鬼太郎都係11年既時候
本身以為出左第五版之後唔會再出
點知而家又出番 正
Btw貓女個頭髮其實係跟第四季既髮色黎整
但係都係第五季個時正啲
好pure好true

而家肯定淫到仆街